可唔可以加個篩選mode篩走唔想睇既post

呢幾日都係只睇到澳門post，兩邊互拉仇恨，沉哂其他post，想睇下其他野都唔得

我地設有標題過濾、封鎖用戶、自選台功能

講開又問，
"過濾劇透標題" on 同 off 有咩分別 ?

未摸索到

[pm=88176]
Testing
[/pm]

有冇ching教點用pm?